女朋友入一入嚟

俾晒tip屎你都搵唔到

搵到喇

吾系你

i忽u

果日喺房玩得好放好開心後面都玩埋
唔好俾你女朋友知

到

多左

唔似

lm八卦

搵到你啦男朋友

留低電話姓名 會有專人聯絡你

死基佬

唔通係我是腸？😱

入

入左喇，點呀？

我入黎嗱